[🈷️經］一人一首聽完好有感觸 聽到想喊既歌

風箏

果日你話好愛我 會同我一世 就算結左婚都要做我後備情人
點知隔左一個禮拜 你唔聲唔聲咁同左第二個一齊
到依家仲生埋仔

你 好不好

粵語殘片
人來人往

負親

我還是愛著你
生生

突然好想你

最佳損友、
She will be loved.

綿綿
落雨一定聽

借過
春秋

最佳損友

講多幾首
好久不見
不如不見
想哭
不吐不快
約定

鄭秀文 給最傷心的人

最佳損友好撚到肉

mad world...

即刻youtube 聽返

失憶蝴蝶

如煙

彌敦道 - 洪卓立

七百年後
風箏

我不是你想像那麼勇敢

我們都寂寞

人來人往
防不勝防
Lost stars
Someone like you

Sorry 講多過一首

五月天 - 好好
睇埋mv眼濕濕

曾經 念念未忘於三點

別來無恙

那誰
我記得個陣失戀成班人拉我去唱k
然後對住我唱
誰沒兩個致命舊愛侶
不見得就要聽到春天就恐懼
真係流左幾滴淚
唔知係高興有班兄弟
定真係唱中左
Between 分左手一年零三個月都未放低

幸福之歌

無數次失望的眼神與落魄
就會諗返起放榜喊到豬頭咁

從頭學過 可以麼 你可以麼
就好有無力感 覺得自己一事無成 但無從入手去改

She will be loved 聽完就灰

有沒捱壞了身子
會為哪位披嫁衣
你有否掛念當天這醜小子

Never grow up

Lost stars 真係勁有feel

10年後的我

你失戀
你班兄弟仲對住你唱sad 歌

同好

食軟雪糕

啊牛

Fix you

Talking to the moon

我吻過你的臉 你雙手曾在我的雙肩

難停留在你心窩 做回路過孤雛
雖知這一世令你幸福或者不是我
自言自語都可 自憐自愛都可
你笑了不需要我

一直聽住首歌睇住有個女仔fd鐘意另外一個唔鐘意佢嘅人
真心登佢心酸

蘇打綠 我好想你

勞斯萊斯

失落沙洲

木紋

Youtube通常聽完風箏就到幸福之歌

張敬軒 - 披星戴月
是否花瓣鋪得更遠便更香

有你有我
班朋友就黎畢業 聽完其實好感觸
好驚喊出黎

你中意左個女仔fd

天真有邪

別來無恙

我為何未懂得自白 我為何未捨得學習
恃住雄辯滔滔 隨便的把你喝罵
我為何未懂得站立 為事情出錯了負責
然後我 然後我 恨不得當初 懂得愛惜你

仲有獨家村
一路聽一路投射ex 唱

Lonely christmas

在很久很久以前 你擁有我 我擁有你

Ex錄過首歌唱比我聽

分手前最後一首係我屋企聽既歌係 妄想

然後昨天 你定了結局 留低幾聲祝福

就是開不了口讓她知道

下雨的夜晚

五月天首擁抱

鄭中基 one more time

我不難過

信任
聽到首歌好似仲係香港
朝早係m記逃學嘆早餐
轉念發現已經離開屋企
總想回去中學尚敢瘋癲

幫幫手 我不需要太多 只要不再出招 玩殘我 玩殘我
揮揮手 不必搞那麼多 早已知道今年 很難過 很難過

阿牛
katrina

不了..我有女朋友的

Because of you

想過搶新娘 我差點講真

有時仲記得距把聲

拾荒
第一首歌 覺得聽緊曲多過聽詞 其實曲詞都perfect match

男孩像你

我個fd 睇陳栢宇演唱會
現埸聽更加

突然好想你、我不願讓你一個人

喊左

後來的我們
只期待後來的你能快樂
那就是後來的我最想的

獻世
風箏
說散就散
說不上愛別說謊 就一點喜歡

義勇軍進行曲

我叫浩賢啊

好好聽

高小曼

浪費

多久了 我都沒變
愛你這回事 整整六年
你最好 做好準備
我沒有打算 停止一切

人非草木

首歌個意思係正面嘅！

Children song

不過唔會再聽

やなぎなぎ 恋文

半句再見

寂寞寂寞就好

流水很清楚 惜花這個責任
真的身份不過送運
這趟旅行若算開心
亦是無負這一生
水點 蒸發變做白雲
花瓣 飄落下游生根
命運敲定了 要這麼發生

講分開 可否不再 用憾事的口吻
習慣無常 才會慶幸
講真 天涯途上 誰是客
散席時 怎麼分

但是經歷過 最溫柔共震

活著多好

山林道

+1 個mv勁match

最佳損友 致少年時代

五月天 後來的我們

周杰倫 安靜
你要說多難堪

當這地球沒有花

眼淚融掉細沙，你肯珍惜我嗎

明知得到你都要知道怎放下你
如果有限期 可以拋低你
我會一生也學習 忘記你

張敬軒 遙吻

不能說的秘密

楓